【突發】啱啱諗到，武漢肺炎病人放屁會唔會傳染人

吸到佢放屁咪仆街

唔係講笑

死，條底褲無BFE

政府需要呼籲所有人著紙尿褲